壇蜜已和漫畫家提交結婚登記

據日媒報導，女演員壇蜜（38歲）與漫畫家清野とおる（39歲）於今日提交婚姻登記。